七月新番-歡迎來到實力至上主義教室 集中討論區2

STAFF
原作：衣笠彰梧

CAST
綾小路清隆：千葉翔也
堀北鈴音：鬼頭明里
櫛田桔梗：久保由利香
佐倉愛里：M・A・O
輕井澤惠：竹達彩奈
ETC.

官方網站：

線上網站：

每周四 01:00更新

1001唔開

1001唔開POST果個應該斬首示眾

聽講今集大改

冇睇小說 動晝好差？

快快手入無人島好過啦 哩集多9餘

今集最好睇
佐倉包得最密但最正
一之瀨都正
劇情?WFC

覺得做得唔差，岸誠二算有品質保證
不過好鐘意大改原著

今集制作組擺明話比觀眾聽
女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>劇情

睇女咪唔差

其實唔算差嫁啦 頭個6集算係做得幾好
呢啲番自古6 7 8必有福利
預左4.5卷會提前黎做
始終未做第3同第4卷 呢集大改都預左

明明小說冇咁多賣肉情節
係無限軌道成日畫d圖賣肉多

制作組覺得套野除左女之外冇其他賣點掛

呢句真....................

有賣龍園同高元寺攬枕喎
點會冇賣點

你真識食

留個名先，有冇巴打都追埋小說？

改哂 路哥唔黑 好悶

黑到爆嘅

原本睇預告都感覺不妙

而家人物性格唔同晒 某人係咁搶戲份

屌 得閒做4.5卷泳池 之前又飛咁多劇情

4.5卷放ova咪好

動畫黨 暫時覺得套野懶係深奧 其實感覺同司波達也嗰啲番差唔多 首op同畫風都幾好

佐倉玩潑水個位q到

路哥攬枕都仲有得考慮，呢兩個就不了

唔少人有睇小說，今集比人屌到飛起

我唔要賣肉死廢萌吖

其實唔洗屌 當佢四天王睇仲好

半年番咪好囉，而家做到不倫不類

比起果青 呢套好似冇咁現實 始終覺得好難應用
不過都學到野既 畫都幾正 女主

係咁特寫對奶都唔知做乜，
我要睇呢啲直接去睇 AV 唔好？

要賣肉睇隔離個異世界電話唔好

嗰啲叫肉 ??????

好慘 一集過渡用既都比人咁樣屌法
整體不過不失 呢集太明顯係賣下膠
賣唔賣肉呢d我冇咩意見
不過泳裝回屌人賣肉
我真係嘻一聲笑出黎

風格唔連貫，我覺得抵死嘅
不過套嘢套女賣肉都唔係今集先有，反而點解會變左笨測嗰種搞笑風格就真係謎

好唔尊重

笨測

呢集比我既感覺似ova/外傳咁
唔洗當佢係主線劇情

放福利放得差就有人屌架啦
明明上一集仲睇緊堀北初探路哥真面目
好撚期待路哥幾時發威
今集就走咗去成班玩水
本身搖控車冇咩問題又改咗裝cam
又夾硬改到全級人曬馬
堀北呀哥無啦走出嚟做乜野? show 肌?
呢啲當佢放出嚟比人j都算
我都唔太介意4.5卷嘅支線情節比人改(偷拍同打排球)
但係同主線有關嘅唔好立亂改啦
本身劇情確立緊輕井澤同路哥嘅合作關係
又改哂比堀北刷出場率
擺到明係同小說黨講唔會出第二季咁姐

我好在意龍園之後會點對付輕井澤

都唔知官方仲想唔想賣碟

呢個年代唔係賣女先賣到碟嘅咩

冇睇原作 不過見到男女主好似冇啦啦fd翻係怪怪地
我諗最好既解釋係呢集個時間線係比較後發生
不過以佢呢個睇唔透既鋪排
下一集動畫隨時兜翻上一集雨中對話之後都唔奇

WTF

留名

佢用呢D人設去做H動我都想睇呀
裡番畫面又冇表番咁靚

人設靚到咁又唔係幾捨得睇佢地變母豬

咪就係
呢啲鏡頭一兩個冇所謂，
依家係大半集都影住對奶做乜鳩

佐倉同一之瀨有少少啦
櫛田
屌到變アヘ顔

無人島咪一樣可以著泳裝落條河玩
4.5卷根本應該做ova
還我惠

衣笠x無限 d作品不嬲都係賣女架啦

有咩同主線有關
某人起第4卷完已經確立左工具人定位
4.5呢類外傳不嬲只係將啲留白填返少少
有冇都唔會影響到主線

終於watch左3集

泳池舖左小小第5卷同學生副會長

有無人收日版初版小說連特典掛畫
擺左係度好耐又無用

好想買櫛田figure

有冇人有櫛田既wallpaper
淨係得哩d

官網大把

第幾卷同邊個?

坂柳真係好正
上網search佢d圖
真係張張都係個嘴戚下戚下

屌
官網都畫到咁
Btw save左先

AGGER坂柳真係好有魅力
惡魔的微笑
小說仲未有太多坂柳戲份
期待路哥點樣凌辱佢

再加埋....坂柳個聲優配得好正
我自問睇咁多年動畫...好少一開波就咁留意一個配角

因為本身出場就唔多

係咪支拐杖問題
搞到個人斜斜地

無限軌道畫女真係好撚正

佐倉gfable

坂柳真係好正
小說佢第四卷先有啲啲戲份
動畫家陣有咁多算唔錯

今集改左咁多
咁咪無人知個水樽

會唔會比人當係變態佬

而家先睇到， 今日先加惠上去係想點
平熄民憤？

ova可能會講
今集我睇左乜野
唔講以為睇緊古惑仔

平田小說戲份明明都算多 動畫完全變路人

岩岩先補返睇第7集
改左好多都算 不過改得真係好好笑

動畫去唔到船 呢2個無乜戲份喎

夾好曬時間今日開訂架

無啦啦搞笑係點明明之前都仲幾認真

不嬲都搞笑

駁唔到
雖然之前認真地鳩好笑好多

cls

好似係8-10話標題
よう実8～１０話サブタイ

#8 汝等ここに入るもの、一切の望みを捨てよ。
#9 人間は自由の刑に処されている。
#10 裏切者の中で最も危険なる裏切者は何かといえば、すべての人間が己れ自身の内部にかくしているところのものである。

似3集完第3卷？

睇漫畫好過，直接去左無人島

剩低果2集想點...

原創結局

屌好想有第二季

異世界電話邊有賣肉呀！

生豬肉 on99 生勾勾

男配角wfc

你本身都毒到出汁la,加多幾個屬性咪仲好

你加個人上去唔比佢出場都係冇意思 伊吹都話無人島出場
得返5集夠竟可以點做

佐倉仲大過一之瀨

咪就係當佢透明lol
得12集做得邊條線

可能個pair男女當配角算,因為根本無時間做。睇佢cut咩

有興趣 想知第幾卷

點忍

不能忍

純粹搞下笑

第一、二、三卷我都有

得頭三卷係有掛畫

仲未睇最新果集

有無圖

第一卷 堀北
第二卷 佐倉
第三卷 一之瀨

幾錢?

tg: oskatnsaum
之前問左你 但無答到

讓佐倉比我OK?

首op聽聽下又幾好聽

同感

留一留tg

大約日本Y拍價減1000-1500羊

惠黨一野收哂皮

岩先先發現原來有radio聽
愈聽愈覺得堀北聲優鬼頭明里把聲真係好正

得咁少肉學咩人整泳裝回

堀北至上主義

比起小說, 動畫今集有咩問題?

基本上改到完全係第2套野黎
你唔打算追小說就冇問題
仲有搭埋套異世界手機睇就冇得頂

是咪純粹係福利回咋
我想睇晒動畫再追小說

好啊 一次睇晒兩套唔同既野

其實當今集係福利回拎黎笑下應該冇乜所謂
有d動畫福利回冇乜人會當係正傳有發生過既劇情

改埋人物性格 淨睇動畫咪冇所謂
如果你想追小說咪當2套野睇
其實上集已經改得好弱智
有咩理由c班告d班 跟住比d班引出黎話有cam
跟住仲要咁撚聽話

仲有第一卷未有人認投

賣肉呢d商業成份緊有架啦
頭幾集比出一個緊張氛圍
依家呢集純派膠我覺得都接受到

但唯一匪夷所思係估唔到老婆堀北咁快同男主fd翻姐

呢集應該當冇做過都冇乜影響, 之後劇情都唔會點講

佢改得之後全部焗住改架啦
本身女主算係孤僻 唔需要朋友獨行獨斷
今集變到2個人黎
又聽話 知道偷拍唔係即刻阻止反而係聽男主指示
上跳台個part咁撚on9都肯？
仲要玩水玩得咁開心
唔通下集又跟返小說變返單機mode打自己面？

下集點做真係我同你都唔會知
我好期待佢點樣行第二條路線唔跟原作
我自己就鳩估女主繼續扮孤僻
利申：冇追原作

賣肉唔係問題，問題係原創左d派膠劇情， 又將某d角色既重要戲份比左第2個人
魔改唔係問題，改得差先係問題
堀北既性格又比人改得多，
正常以堀北既性格係唔會比男主約出黎，而且都唔會幫手隱暪，更加唔會最後覺得同伴真好咁樣
原先1-6集都動畫都刻意有d位賣肉架啦，使唔使又特登整多集去賣肉仲要整得咁差

係2卷完個時間點堀北未柒夠
仲係完全唔會聽人講sosad]
要再講既話係3卷打後既男主先有理由去阻止班人

係改得過火左
明明小說入面堀北串過馬撚成日潤鳩路哥 動畫入面又無乜
今集直頭變左第二個人咁
無左原本個種高冷既feel
其實佢性格既定位真係有少少似雪之下

漫畫都咁多字
點玩

明明係信唔過堀北所以唔同佢講

坂柳短篇
尋日出， 凌晨就有人譯好
好期待同男主2個人交鋒

為左賣多d肉

睇預告似係去無人島途中既船上加d賣肉做一集

已經唔知佢做緊乜

dafuq

即係留晒做第三卷如果佢想三四卷4集做晒無可能接受到論篇幅同埋劇情三四卷都豐富過前面好多
逼埋一齊趕收工實變糞作

係咪改到上撚左癮 基本上除左個名之外
入面d內容可以同小說完全唔同

今日唔覺意禁到
就咁睇 個故仔進度 節奏同主角都講得唔錯。
只係今集好似格硬搵女主黎解釋其他角色有啲怪
明明佢同其他人無交集，但又知道咁多野
不過個八婆好鬼正 人前人黎兩個樣
呢套季番黎？

毒奶個part4卷黎架
喂想點

我開頭睇以為係H動😂
係咁zoom落對波到

應該第3卷收尾
睇落好似加左d第4卷船上野係今集度，
應該想將之後既一部份內容加到第3卷度
不過其實第4本果度一班而家得25人玩唔到隻game

btw既然今集都有泳衣，上集就好心佢唔好又黎啦。。。

魔改到

是撚但啦,可能做左下半場先呢

佢做呢PART先 唔係改小小野咁簡單

第三卷收尾 但加第四卷d野落去
都唔知佢想魔改成點啦

毒奶個PART基本上係代表佢叛變 佢咁早做出黎想點

毒奶係邊個

仲有邊個咁多條女得一個黑

咁改得合理都唔會屌佢既

上到

原來有人開左2 屌
等我搵唔到以為冇人開, 自己又開左個tim

原作粉碎機

再咁落去...

?????????

呢集B站岩岩更左
等我睇下咩料先

好崩呀~今集~阿路哥不低頭

睇左頭三分鐘忍唔住上黎留言
男主發脾氣

係 佢其實唔係木頭人黎
仲成撚日係心入面9up架啦

男主想入呢間學校就係想要自由 而家比條撚樣要脅 比你嬲唔嬲
btw佢就算發脾氣個樣都沒變

好撚正
發脾氣都係木口木面

我估佢之後應該將9 10 11集做詳細啲無人島劇情

今集劇情係將第三 四卷普通事件做出黎
不過就將第四卷考試內容個啲刪除
我想知佢最後一集會點做多啲

今集幾搞笑
但都比幾個男主身邊女角輪流出黎交流

男主好似好錫佐倉咁 係利用佢定係真係錫佢
坂柳把聲依然係咁撚正
估唔到節田今集會用認真mode問男主係咪怕撚左佢 其實都幾慘下...
今集睇得出男主人性化好多......

btw個男人係咪男主老豆 究竟係咪親生架

除左毒奶個part唔知做乜9之外 其他都正常返小小
起碼好過上集好多 不過舖咁多伏筆
淨係做到無人島肯定講唔返哂
仲有比咁多戲白毛做乜 明明之後都冇佢份

上集半原創福利篇 同今集無得比較
不過我覺得唔算多伏筆啦
唯一伏筆咪係板柳傾電話個Part囉
唔比板柳出下場好慘嫁 我都想睇下佢
但係佢出得板柳拜託人去查唔知乜水
我估九成最後一集最後個Part肯定係用第五卷最後個Part 板柳同綾小路對視講野 黎做結尾

bitch真係唔想理佢 唔洗諗
集集都放白毛出黎
一陣連第3卷D野都改埋就好笑

暫時睇哂小說，男主真係好錫佢，全完冇利用過佢

個金毛佬係咪淨係黎派膠

好想睇第4卷

睇到ED 心諗 依家放佢出黎有咩用

第7集劇情小說有冇？🙄

第4.5本， 不過改左好多好多

為咗安撫暴動咋

啲劇情on9到🤔

只係想入來講句屌你老母動畫
應該每個禮拜會入來講一次

留名睇大魔改
會唔會硬插惠既劇情係無人島考試到呢

未睇過小說同埋漫話，想問路哥點解咁勁，係咪好似鋼鍊個大總統咁，細細個就被人捉左去改造身體

睇左都答唔到你

小說出左六卷 都未講到 無人答到你

如果綾小路同惠最精彩嗰幕
由密室play變野外露出
法官大人

wadiu

唔通改左女主冇病到之後威脅輕井澤？

ff

下集咪撚比我見到高明寺

女主著哂長衫啦

個劇情真係跳得好快
明明前幾集講緊男主無人電話
今集就話 有咩call我🤔

今集高圓寺福利集

成件事好撚灰 男主三個友人都有各自喜歡嘅女
但係全部都鍾意晒男主

其實路哥鐘意邊條女

佢鍾意會長

小說阿路哥對桔梗有內心描述

條條都中出即飛
大波啲既咪玩多幾次先
反正都咁多大波妹 又影相
玩完要上身既咪退學

除左佐倉之外完全唔覺另外2個鍾意佢
毒奶憎撚到佢死tim啦

b班班主任未撚見過男主 而家無啦啦憑直覺叫一之瀨注意
知道男主實力ge 好似學生會長咁知佢全部50分
一係就好似老師本身就知佢知底細

由第4集開始唔知做緊咩
近呢兩集直頭風格都變埋 劇情好垃圾(淨係睇動畫)
棄了

就算e架唔係鍾意 哩個劇情展開一定好快比人收做後宮

咁都叫垃圾
你原本既期望係點樣

呢兩集風格真係有變 劇情又不至於垃圾
噤就棄太可惜

呢part硬插入去真係.........
不過睇佢個樣應該都直接skip左佢就算

我覺得好多人睇頭幾集就覺得呢套係所謂高深野
覺得自己揀呢套野係比較另類
依家只不過係賣下膠賣下笑賣下肉..d人就接受唔到 我呢番說話係針對動畫黨
利申：集集都睇得好開心

依段係b班主任想借一之瀨去查男主，佢係要做賣肉唔將個前因後果做出黎都冇計

想得太多，雖然唔知會唔會做到
睇到後面就會知道，櫛田個幾集欲言又止根本唔係因為咩鐘意男主

上集賣唔夠 今集繼續
明明佢賣果十幾秒都夠佢做埋前因後果

動畫嘅話B班班主任就真係未見過綾小路
小說同漫畫都起碼見過啦
呢Part做黎都唔知爲乜

比人睇波

明明第四卷一之瀨先開始防綾小路

自古7 8 出福利，你地唔係唔知呀ma

賣還賣,上集個手法咁低莊真係好可惜
P.S 未睇今集

上集小就係有咁既場景既 加插入去姐

10月25先 出第7卷

唔好咁 講黎聽
到底呢條女係咪鍾意男主？

睇到最新果本都唔覺櫛田有咩鐘意男主，睇完第6本再睇番前面果度，佢似只係為左自已目的去拉攏緊人

節田好慘
唔識佢真面目既人會無限接近佢
知佢真面目既人好似男主咁...就怕撚左佢
男主仲要直接答係

按慣例明明第7卷應該係9月23/25就出
第一次等輕小等得咁焦急
好想睇路哥點樣調教龍園

條癡線婆只係為左再享受多一次自我榮耀自我滿足先r frd做
另外條癲婆繼堀北之後第二憎路哥，最新卷踢唔走堀北轉而集中火力踢路哥出校
我就放長雙眼睇下隻小馬騮點樣攻擊我大佬路哥

無人島來了
等睇路哥發威

灰色短髮妹 正喔

咁遲早路哥就收歸棋下

唔準話我個櫛田bb

Btw睇完今集覺得櫛田bb其實都幾慘
心裡面好似鍾意左男主咁 唔捨得同路哥保持距離

然後睇左上面d藍字
Btw都可以屈話係 做唔到你最愛既女人都要做你最憎既女人

利申冇睇小說
一季一BB

agger
雖然我最鍾意坂柳 但都幾鍾意節田

所有短頭髮既都係好女仔

今集係主要補番晒啲細節同賣少少肉 又唔係唔好睇既 係改得太嚴重啫

其實做到第三卷完係幾好既決定 可以比多啲時間整到劇情緊湊啲

雖然上集係有啲差不過之後仲有機會做得好好睇睇 加油生生性性唔好爛尾啊

你地講到話有cut到...咁樣搞到我唔知係邊到開始睇小說好

由頭睇啦直頭兩套野來

第一卷

d文法點樣
第一卷睇唔係問題....但好怕1999
我睇開魔禁果類

第一卷，或者最少都由第二卷開始

有啲遊戲規則可能要諗一諗之後先得清晰
例如第4卷，但係第5卷會解釋得都幾詳細

👌 大家等我睇完上黎討論
利申：去到呢個moment都係好支持動畫

第三卷 無人島開始
第二卷第二卷裝cam 冇咁好睇

如果你想仔細啲咪由頭睇過囉
不過你唔想由頭睇咁麻煩就由第三卷睇
頭6集=一二卷 雖然有啲位係Cut左同改左
不過唔算話差好遠嘅

想太多暫時成本野愛情成分好少
你留意下櫛田同男主講野，成日3句唔埋就講到堀北, 再睇埋第6卷就會覺得

唔想煩的話睇其實睇完頭6集再由第3卷睇起都得， 頭6集改動都還算接收到，加上小說第頭2本唔算好睇[sosad

thx 各位bro

第3卷開始睇 啱睇先補返1同2

渣波個度差好遠lol

憑你 能埋葬我嗎？
型到

完全唔覺喺因愛成恨 佢係第4卷開始已經暗地裡背叛D班 為既只係踢鈴音出校 到第6卷被男主陰咗獲 真係大快人心 最憎笑騎騎放毒蛇 不過佢真係幾好j

我意思係話頭六集=頭兩卷大部份唔算差好遠
揸波仔都唔係好太影響成卷內容姐
同埋之後都無左提及過呢件事
更何況頭兩卷無乜地方好睇

小說可以係邊睇

上網d 介面麻麻

我講個尾段冰靜返個度
笑到仆街

兒家成套唔同左 第9集先講無人島 都要講返2集
會唔會原創結局

補到第4卷小說，頂唔住棄了

真係好撚難明，可能我睇小說hea既時候會變蠢啦，d規則睇到暈

我覺得d遊戲好撚小學雞
不過d女個個正到
男主又成日調教0音

今集一之瀨同佢個老師
D班老師咁串
希望有本可以教訓下佢
仲有個金毛 原來傻既
無人島生存遊戲
直接強姦應該唔得
不過用身體換食物唔知有冇呢

午餐肉有閪屌

第五卷有段特典有解揀人規則

當佢狼人既變種咪得 每組得4個結果，都唔算難明

有冇ios app 睇

快啲轉H動啦

b班個班主任都幾好丁

動畫做唔做到運動會？

個島講唔講得完都成問題

島就一定完， 架船就未必講完

有無android app好

我用緊菠蘿包輕小說，日輕唔多齊，同埋比國輕吸引左有d都幾好睇

上網down epub

小說好睇好撚多

冇既野點ntr

已經唔知講咩好

平田超人

點解個預告係黑人把聲

近排有國輕好睇

小說好正 快d出第七卷就好

唔明啲原著黨嘈啲咩 有裝逼，有奶子，有傲嬌女主，仲想要啲咩
睇得都唔知幾開心

我要腿張開啊

衣笠x無限呢個combo唔賣女唔通睇劇情咩

輕井澤

裝你老母逼咩

我好撚鍾意D班班主任

其實腿張開係點
無睇小說

就真係男主叫輕井澤腿張開

成套野就係只等果幕 冇睇黎托 直棄

算數la

已經棄左

真心覺得首OP幾正

ZAQ

今集有番d水準4唔錯

因為冇咩點改
高原寺幾撚好笑就真

B站有未？

1點

我平時手機係哩到睇

平時唔加彈幕真係差咁d 所以一定要等B站

屌你地班傻仔慢慢玩啦
本大爺返上隻船到食爭鮮海味

點解要咁做
25仔？
覺唔覺愈來愈多夾胸

Btw今集櫛田咁小出場

on9呢集趕到 op都無埋 又有好多細節無講

男豬果一秒黑化

我都睇到
係咪遇到伊吹果part？

係

姐係有古惑啦條女
牙路係咪專登搵節田送野食比佢？

應該遲下D班會換隊長,見堀北唔舒服咁款(禁住個肚)
而睇路哥反應(印堂發黑),C班果條女應該有啲野

利申:動畫黨,鳩估

佐倉

係隻bitch懶好人

唔夠時間做 一開始輕井凙同池田個種班級緊張感原全唔理

唔做第7集咪夠 又要咁趕又要哂時間做七八集
上集一開波就上得島啦

唯一純淨鮮奶

今集都改得算係咁

高圓寺真係好正動畫組成日搵佢出來搞笑
爬樹爬到成個泰山咁
最尾月色真美係咪neta

求磨牙小小點解男主叫佢咁做

同講哂成本第4本冇分別簡單d講就係男主想得到佢幫助

咁大獲 thanks

我惠先係

佐倉跟住男主舉手果到好正

路哥幾時收伏埋高圓寺

唔係二五仔 係佢覺得無意思
佢發現到呢個無人島事前有比人種植過
完全令佢失去左興趣去參與

有冇H漫推介

唔該小說既朋友幫手補充
因為睇動畫咁樣講 不能夠完全理解故事
有無人知最後無人島點?

路哥幾時先爆seed呀

高園寺好波

都未講完 高遠寺走炸

第九集個進度咁撚慢

好正常喎岩開始咁梗係要解釋下無人島考試個設定架啦
咁都有得講既

佐倉怕怕醜醜好可愛

最尾果幕,係高圓寺真係純ON9定諗緊其他野

佐倉>一之瀨>all女女

個無人島都未講完 咁急要劇透

期待路哥獨自探索嗰part

😱😨
即係無人島完

無人島而家先第一日， 你咁快問最後點咁不如直接睇小說

唔想睇小說 但想知道結果

啱啱先睇完第9集 c班條女似係有啲野 路哥拉住佢同學個下個樣

有冇人留意到ed最後有c班條女
唔知關唔關事

改劇情真係撚知

堀北係船已經撓手,到左無人島都仲撓緊
係咪c班龍園對佢做左d咩 但又俾伊吹發現左?
利申:無睇小說

今集ok喎,刪左啲minor野影響唔到今季劇情
係第7集真係做得好撚差先比人喪屌

病

追動畫等唔切
走去煲左小說
好想睇動畫版嘅體育祭

動畫第9集 要係小說邊卷睇起？

無人島 由第3集開始

第3卷

咁岩見到本H漫，比佢劇透左

seed呢

link呢

link

上一頁問link到而家都冇

高園寺又搞乜

ようするに実力行使?

呢本?

0劇情

+1想知
高園寺到底係真心膠定點

應該話佢無興趣就真
佢本身以為呢個無人島真係乜野無 好荒蕪咁
點知佢發覺呢個無人島係被人刻意種植過咁
所以佢無哂癮咁退出囉

依照小說嘅話

睇加速世界當睇左is ok

你看，我還能加速哦

好似係呢個名 同埋冇見過第二本

畫風太7不過劇透

痴線

天才,但唔會理其他人

月色真美

最尾佢爬上船喺到奸笑，搞到好似佢先係final boss咁

佢之後都係船享受世界 你地就係個島捱生捱死賺分
個班有分賺定蝕佢都無興趣
個種食花生 笑鳩你地既感覺 好完美表現出黎

係 套野冇人畫⋯

其實開得12集 真係到喉唔到肺
又改黎改去 不如唔好開動畫好過

呢個畫風我覺得ok

惠

谷到銷量先最重要

佐倉今集爽死啦

小說真係爽到差啲死

小說去到邊本

出水 ？

預告呢

屌你老母有冇顧及到我地讀者既感受.
冇

無人Po

今朝先出預告

但係我唔見朝早有人Po
晏晝睇Youtube啲Follow見到先Po上來

條胖次係邊個

腿。。。

張開

我惠

第三卷比人撚咁耐 抵啦

明白了

一開始有white room

等B站先睇

有熟肉未

b站1 點出

B站block左香港？

等到兩點睇就perfect

手機點睇b站

有時會block 左，裝解block睇果時開咪得

襯未有字幕講定先,惠其實係好女仔嚟

屌 原來係個黑鬼渣住

屌 其實dom條底褲入草度咪甩身囉
D女人又麻鳩煩 唔見條底褲都好喊
有個c班唔捉 走黎捉男人 真係豬隊友黎

好正 依家睇緊小說接今集動畫呢part
主角係心入面分析平田呢個人 唔簡單

完全唔夠睇

點解b站有時開到有時開唔到

又要用vpn

望唔清班長想做咩

臭系

班女以為偷底褲只係可以拎去打丁，事實上係離間

成班港女大難臨頭重搞屎搞棍
無底褲咪無lol,無點數你做雞都唔掂呀

到時無哂點數就真係要腿張開

睇到第四卷 依然對惠冇好感

神秘人係咪拎左伊吹部手機做啲野

呢套野啲劇情... 桔梗今集講左有冇三句野

唔知係咪已經習慣左d角色性格好多都好極端，今集覺得幾好睇

從中可以推斷男主角係想解決件事唔係無疾而終咁完
至於點解唔搵c班，班人智商由一開始都已經好有限

全部人手機一開始就沒收左啦

係wo 咁條友打開伊吹個袋 個部係咩黎

今集我唔知睇左乜鳩
鳩up多過劇情推進

都未到戲肉先做左一半 差兩集就慢慢睇啦

相機，用來影鈴音張鎖匙卡上面鈴音個名send俾A班

但鈴音唔係病咩 所以D班會無奈地換 而A班就被人洗9咗
申利 動畫黨 9估

即係d班內鬼做

洗唔洗分返開小說同動畫區 痴撚線

d撚屌劇透冇撚品

佢地之前仲話劇透好正常

仲要紅字超大 話你型咩

個班真係撚樣, 雖然呢套真係唔太CARE. 但因為班撚樣, 有原作一般唔敢入POST.

( Show Blocked User - ユウキ )

你教下我點睇唔劇透之下答伊吹個袋入面嗰部係咩來
明明係有人要知將來D劇情內容
唔怪問嗰個反而怪答嗰個劇透
咁同D支那人有咩分別

我問係想有人劇透
但你大字又紅色 怪邊個
劇透粉色細字係常識吧

咁你就唔好問
出Po用咩字咩色都要管

單機la你

咩單囉

反正我炸過唔少Po

咪撚再 quote 佢啦，
仲要小學雞到洗版

弱智仔

依家整/買個連登帳係咪太易

好明顯係啦,好多小學雞,你睇,呢到都有個

拿，弱智仔，你慢慢cam住個post黎推，爆左自己有人識開，睇下邊個chur d，唔好以為睇過原著好威威

惡意洗版好快俾人 bam
恭喜定先

你劇透 ok
唔好影響他人
我重想睇其他人講
你劇透我好多謝你 但你而家咁樣over左
大家揸個爬 和數啦
我重想睇架

幾日無入過呢個Post 家陣做乜鳩
上面條傻鳩係咁推Post真係唔攰個喎
查實劇透咪劇透囉 你紅字大字左 咪Say返句Sorry咪算囉 依家係咁推Post 睇黎你都好多時間咁喎

大家幫手禁舉報就得,個post爆左自然有人開

會員ユウキ係動漫台動畫post洗版影響正常討論

套野節奏慢到
不如睇漫畫

比d掙扎

快少少，差幾頁

大家一齊單機啦

條友洗左幾多頁 33-35啲留言無哂

黑版

小學雞

好撚on9

好慘洗左咁耐都1001唔到

痴撚線
幾時bam佢呀

應該bam左啦

仲講到自己炸唔少post,一個post都洗唔爆

垃圾小學雞

binc

...........................jm9

比人收左皮

炸到 ac 都冇撚埋

係型嘅

炸呀

依家一定坐係部腦前面睇住好嬲

轟牙

無得睇

樹ching

仲諗緊做乜鳩成個post黑哂原來有個on9 仔

以為自己bug左

今日先睇第10集
0分作戰
雖然話全部c班out哂
但其實仲有兩個人留左係B同D
A唔知有冇
想玩既係估邊個拎卡
3班估到就有150
估錯唔會扣分

係咪咁
利申淨係睇動

想知結果睇小說 精彩好多

唔係， 個規則係第9集未講哂， 係第10集中場果段字度補番
估錯領導者會扣50分
比人估中領導者會扣50分再加上冇哂佔點得到既額外分
估中會有50分

總係覺得呢幾集進度好慢......好似好多廢話咁.........

最重要係玲音無咩戲份.........

利申: 動畫黨

動物台個個post都見到你
波台+動物台巨頭

渣ga

0分估錯扣50分
但唔會負分

發生咩事
今朝 QUOTE 佢個段 我都特登 DEL走佢啲字 先覆

利申 : 動畫黨

咁其實幾醒 中晒 有150分 唔中唔傷心

ED 入面最後幾秒平時都係女多..........今集見到龍園..........好想嘔

下集有機會男進

男主

綾小路清隆咪有出現過係第2 集第3 集ED lor

零分作戰最多先得150

以預咗冇分做前題 150分係無限倍

我估係平田或者葛城

平田都算啦
都叫美男子
葛城就真係

第11集： 一係葛城，一係高園寺

最後一集： 肌肉佬黑鬼

仲未有茶柱

但佢估中左其他班會扣分，以結果黎講佢贏晒

冇入黎幾日突然多佐十幾頁
心諗今集一定多奶睇所以係咁推
點知

炸撚死個post喎

K島轉過黎

高園寺幾搞笑個人物幾特別

有冇人講下中間D頁數咩事

有劇透小學雞洗版

援力

D人唔撚熱,個個著外套, 訓覺都著

真係好撚離譜
畫到對波咁撚大,唔make sense
佢對奶細返2個Size 我覺得重吸引

去邊都係,好誇張 重話夏天
出完汗點算

留番d位比同人發揮啦

動物台果然係是非之地

我都覺 一之瀨係動畫到真係畫大左啲
睇返小說插圖或者漫畫都無咁大
過份地大啦 本身我最鍾意就係一之瀨
但動畫畫得佢對奶大左啲 失望左少少

睇完第6集小說 路哥太勁望唔透 有個問題想問 下面劇透 小心粉字

.點解路哥要用龍園個名寄信 唔明佢既目的

最大好似係佐倉

小圈子係咁,入人地圈就要守返人地規則.
唔係就等單機

個人覺得可能係一黎想借一之瀨去對付龍園，2黎試探下一之瀨，btw未出第7本冇人知

好 唔該
根據後記 路哥下卷應該同龍園決戰 好期待 輕井澤又被人搞

輕井澤又比人搞即係之前搞過 ？

其實只係每班個頭都有圖咁je

差光頭佬同學生會長

掉轉諗
仲有冇有戲份既女角未有ed圖

老師

U啱😅👌

其實王美雨依個角色係出黎做乜

路人lo

佐倉個抱枕

quote下先

又bin c

係咪突登留返一兩個俾人鞭屍？

1001之後過夜羽巴個post繼續

第7卷幾時出?

好似10月25

佐倉世界第一

堀北

男豬ED

下集會是誰呢

應該全家幅

睇左預告 係奶

滑奸奶

1001